對準政權 暴警 係運動唯一出路

哩個星期見到疲態
（其實一個月前夠話攰啦 又話咩似傘運後期 結果上星期先開花嚟）

其實攰唔攰同實質做咩嚟無乜關係
反而要問下我地發力發咗喺邊

裝修 拆交通燈得返嚟嘅feedback的確會令人好灰心
唔理件事啱定唔岩 啲Feedback係令人覺得最攰

所以行動上要正確
發力點要啱

去機場 行出青衣都唔會覺得攰
圍警署 無人覺得攰
圍政總無人覺得無力

所以 對準政權 暴警先係唯一可行出路

睇左未

對抗警暴，1011 十八區開花